致mon連登的香港警察高層

而家義士衝緊，只要前綫佔領到立法會大樓，我地後勤湧入，你地隻眼開隻眼閉徹後，將嗰波交返畀林鄭就得。無人會怪你地守唔住大樓，大條道理室內唔可以放催淚彈。

謹記，你地只係被港共政府擺上枱，我地真正敵人亦唔係你。

謹記 你地只係被港共政府擺上枱

推

成班垃圾狗

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌
物資短缺！
拎去煲底

Push

再推

臭hi 死黑警

警察高層:佔領立法會?你地開到鋼閘先講

唔好啊 無一個無辜 全部都要死

push

比高層睇到又點，佢地已經坐office坐左幾年，唔洗去前線，佢根本唔知佢前線班狗打人打到失哂控叫唔停，就算佢落order話退守，佢前線班狗包括著白衫嘅，都唔一定會聽

班高層驚佢下面啲狗失控咬佢自己，多過驚你呢啲人民嘅聲音

未做先放棄?

成班警犬好撚蠢

而家幫政府他朝一日就會俾中共公安取代，狗都沒撚得做

唔洗你地一齊反唔洗俾槍我地

只係自己仆親讓條路俾我地入就得

高層邊駛mon post 要mon嗰啲都係比人洗咗腦嘅毅進狗無用架